呢排係尖沙咀美麗華見到大量後生仔/女拎隻某新樓既傳單

有D著恤衫, 有D T shirt 牛仔褲, 仲要好撚多, 成個商埸最少10-20個, 做呢D唔洗考牌架?

男要識打交
女要腳張開